# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

###Представить полученные данные в виде набора сущностей (вложенных объектов). Для десериализации допускается использование библиотеки Newtonsoft JSON. Структура данных должна выглядеть таким образом:

Project
-Tasks
--Performer
-Author
-Team
Сущности должны быть связаны. Для определения внешних связей, используйте id. Для создания иерархии, описанной выше, использовать оператор join из LINQ. Реализовать набор методов для выборки данных из полученной коллекции (или нескольких коллекций в зависимости от запроса).

Необходимо реализовать следующие запросы к данным (каждый запрос, в отдельном методе):   

Получить кол-во тасков у проекта конкретного пользователя (по id) (словарь, где ключом будет проект, а значением кол-во тасков).   
Получить список тасков, назначенных на конкретного пользователя (по id), где name таска < 45 символов (коллекция из тасков).   
Получить список (id, name) из коллекции тасков, которые выполнены (finished) в текущем (2021) году для конкретного пользователя (по id).   
Получить список (id, имя команды и список пользователей) из коллекции команд, участники которых старше 10 лет, отсортированных по дате регистрации пользователя по убыванию, а также сгруппированных по командам.   
P.S - в этом запросе допускается проверить только год рождения пользователя, без привязки к месяцу/дню/времени рождения.   
Получить список пользователей по алфавиту first_name (по возрастанию) с отсортированными tasks по длине name (по убыванию).   
Получить следующую структуру (передать Id пользователя в параметры):
User   
Последний проект пользователя (по дате создания)   
Общее кол-во тасков под последним проектом   
Общее кол-во незавершенных или отмененных тасков для пользователя   
Самый долгий таск пользователя по дате (раньше всего создан - позже всего закончен)   
P.S. - в данном случае, статус таска не имеет значения, фильтруем только по дате.   
Получить следующую структуру:   
Проект   
Самый длинный таск проекта (по описанию)   
Самый короткий таск проекта (по имени)   
Общее кол-во пользователей в команде проекта, где или описание проекта > 20 символов или кол-во тасков < 3   